# Chinese (China) translation for language-selector
# Copyright (c) (c) 2009 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the language-selector package.
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: language-selector\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-05 21:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-04 06:30+0000\n"
"Last-Translator: Launchpad Translations Administrators <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2020-04-12 23:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 2e26c9bbd21cdca248baaea29aeffb920afcc32a)\n"
"Language: zh_CN\n"

#. Hack for Chinese langpack split
#. Translators: please translate 'Chinese (simplified)' and 'Chinese (traditional)' so that they appear next to each other when sorted alphabetically.
#: ../LanguageSelector/LocaleInfo.py:56
msgid "Chinese (simplified)"
msgstr "中文(简体)"

#. Translators: please translate 'Chinese (simplified)' and 'Chinese (traditional)' so that they appear next to each other when sorted alphabetically.
#: ../LanguageSelector/LocaleInfo.py:58
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr "中文(繁体)"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:233
msgid "No language information available"
msgstr "没有可用的语言信息"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:234
msgid ""
"The system does not have information about the available languages yet. Do "
"you want to perform a network update to get them now? "
msgstr "此系统没有任何有关可用语言的信息，您希望现在执行网络更新来获取它们吗？ "

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:238
msgid "_Update"
msgstr "更新(_U)"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:322
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:359
#: ../data/LanguageSelector.ui.h:21
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:329
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. print("%(INSTALL)d to install, %(REMOVE)d to remove" % (countInstall, countRemove))
#. Translators: %(INSTALL)d is parsed; either keep it exactly as is or remove it entirely, but don't translate "INSTALL".
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:397
#, python-format
msgid "%(INSTALL)d to install"
msgid_plural "%(INSTALL)d to install"
msgstr[0] "将安装 %(INSTALL)d 个"

#. Translators: %(REMOVE)d is parsed; either keep it exactly as is or remove it entirely, but don't translate "REMOVE".
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:399
#, python-format
msgid "%(REMOVE)d to remove"
msgid_plural "%(REMOVE)d to remove"
msgstr[0] "将移除 %(REMOVE)d 个"

#. Translators: this string will concatenate the "%n to install" and "%n to remove" strings, you can replace the comma if you need to.
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:408
#, python-format
msgid "%s, %s"
msgstr "%s，%s"

#. find out about the other options
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:456
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:509
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:718
msgid "Software database is broken"
msgstr "软件数据库损坏"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:510
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:719
msgid ""
"It is impossible to install or remove any software. Please use the package "
"manager \"Synaptic\" or run \"sudo apt-get install -f\" in a terminal to fix "
"this issue at first."
msgstr "无法安装或删除任何软件。请先使用新立得软件包管理器或在终端运行 \"sudo apt-get install -f\" 来修正这个问题。"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:551
msgid "Could not install the selected language support"
msgstr "无法安装选定的语言支持"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:552
msgid ""
"This is perhaps a bug of this application. Please file a bug report at "
"https://bugs.launchpad.net/ubuntu/+source/language-selector/+filebug"
msgstr ""
"这也许是该应用程序的一个问题。 请在 https://bugs.launchpad.net/ubuntu/+source/language-"
"selector/+filebug?no-redirect 上报告这个问题。"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:576
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:612
#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:616
msgid "Could not install the full language support"
msgstr "无法安装完整的语言支持"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:577
msgid ""
"Usually this is related to an error in your software archive or software "
"manager. Check your preferences in Software Sources (click the icon at the "
"very right of the top bar and select \"System Settings... -> Software "
"Sources\")."
msgstr "这通常与软件存档或软件管理器中的错误有关。请检查您在“软件源”中的设置 (点击顶栏最右边的图标并选择“系统设置... -> 软件源”)。"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:613
msgid "Failed to authorize to install packages."
msgstr "安装包验证失败。"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:671
msgid "The language support is not installed completely"
msgstr "语言支持没有安装完整"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:672
msgid ""
"Some translations or writing aids available for your chosen languages are "
"not installed yet. Do you want to install them now?"
msgstr "您选择的语言的部分可用翻译或写作帮助还没有安装。您希望现在安装吗？"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:675
msgid "_Remind Me Later"
msgstr "稍后提醒(_R)"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:676
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:679
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ../LanguageSelector/gtk/GtkLanguageSelector.py:943
#, python-format
msgid ""
"Failed to apply the '%s' format\n"
"choice. The examples may show up if you\n"
"close and re-open Language Support."
msgstr ""
"无法使用选择的 %s 格式。\n"
"当您关闭并重新打开语言\n"
"支持程序时将会看到样例。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:1
#: ../data/gnome-language-selector.desktop.in.h:1
msgid "Language Support"
msgstr "语言支持"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:2
msgid ""
"<big><b>Checking available language support</b></big>\n"
"\n"
"The availability of translations or writing aids can differ between "
"languages."
msgstr ""
"<big><b>检查可用的语言支持</b></big>\n"
"\n"
"不同语言的翻译和写作助手的支持程度可能不同。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:5
msgid "Installed Languages"
msgstr "已安装语言"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:6
msgid ""
"When a language is installed, individual users can choose it in their "
"Language settings."
msgstr "当某个语言安装后，用户可以在他们的语言设置里进行选择。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:7
msgid "Language for menus and windows:"
msgstr "菜单和窗口的语言："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:8
msgid ""
"This setting only affects the language your desktop and applications are "
"displayed in. It does not set the system environment, like currency or date "
"format settings. For that, use the settings in the Regional Formats tab.\n"
"The order of the values displayed here decides which translations to use for "
"your desktop. If translations for the first language are not available, the "
"next one in this list will be tried. The last entry of this list is always "
"\"English\".\n"
"Every entry below \"English\" will be ignored."
msgstr ""
"这些设置只会影响您的桌面和应用程序显示的语言，不会影响系统环境的货币和日期格式。如需要设置，请切换到“地区格式”标签。\n"
"这里显示的顺序决定了您的桌面使用的翻译。如果第一个语言的翻译不可用，将会尝试下一个。最后一个条目始终是“English”。\n"
"所有在“English”之下的条目都将被忽略。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:11
msgid ""
"<small><b>Drag languages to arrange them in order of preference.</b>\n"
"Changes take effect next time you log in.</small>"
msgstr ""
"<small><b>拖动语言来安排他们的优先顺序。</b>\n"
"在您下次登录时修改生效。</small>"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:13
msgid "Apply System-Wide"
msgstr "应用到整个系统"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:14
msgid ""
"<small>Use the same language choices for startup and the login "
"screen.</small>"
msgstr "<small>启动和登录界面使用同一语言。</small>"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:15
msgid "Install / Remove Languages..."
msgstr "添加或删除语言..."

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:16
msgid "Keyboard input method system:"
msgstr "键盘输入法系统："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:17
msgid ""
"If you need to type in languages, which require more complex input methods "
"than just a simple key to letter mapping, you may want to enable this "
"function.\n"
"For example, you will need this function for typing Chinese, Japanese, "
"Korean or Vietnamese.\n"
"The recommended value for Ubuntu is \"IBus\".\n"
"If you want to use alternative input method systems, install the "
"corresponding packages first and then choose the desired system here."
msgstr ""
"如果您需要输入某种语言，需要更复杂的输入方法，不仅仅是一个简单的按键字母映射，可能需要您启用此功能。\n"
"例如，您将需要此功能用于输入中文，日语，韩语和越南语。\n"
"Ubuntu 建议使用\"IBus\"。如果您想使用其他输入法系统，首先安装相应的软件包，然后选择所需的输入法系统。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:22
msgid "Display numbers, dates and currency amounts in the usual format for:"
msgstr "显示数字，日期和货币数额的格式："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:23
msgid ""
"This will set the system environment like shown below and will also affect "
"the preferred paper format and other region specific settings.\n"
"If you want to display the desktop in a different language than this, please "
"select it in the \"Language\" tab.\n"
"Hence you should set this to a sensible value for the region in which you "
"are located."
msgstr ""
"这里按照下面的显示设置系统，同时影响纸张尺寸等地区设置。\n"
"如果您希望桌面显示不同的语言，请点击“语言”标签。\n"
"因此，您应该按照您的地区设置一个合理的值。"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:26
msgid "<small>Changes take effect next time you log in.</small>"
msgstr "<small>更改将会在您下次登录时生效。</small>"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:27
msgid ""
"<small>Use the same format choice for startup and the login screen.</small>"
msgstr "<small>启动和登录界面使用相同样式。</small>"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:28
msgid "Currency:"
msgstr "货币："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:29
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:30
msgid "Number:"
msgstr "数字："

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:31
msgid "<b>Example</b>"
msgstr "<b>范例</b>"

#: ../data/LanguageSelector.ui.h:32
msgid "Regional Formats"
msgstr "地区格式"

#: ../data/gnome-language-selector.desktop.in.h:2
msgid "Configure multiple and native language support on your system"
msgstr "配置您系统的多语言和本地语言支持"

#. Name
#: ../data/incomplete-language-support-gnome.note.in:5
msgid "Incomplete Language Support"
msgstr "不完整的语言支持"

#. Description
#: ../data/incomplete-language-support-gnome.note.in:6
msgid ""
"The language support files for your selected language seem to be incomplete. "
"You can install the missing components by clicking on \"Run this action "
"now\" and follow the instructions. An active internet connection is "
"required. If you would like to do this at a later time, please use Language "
"Support instead (click the icon at the very right of the top bar and select "
"\"System Settings... -> Language Support\")."
msgstr ""
"您所选择的语言的支持文件可能不完整。要安装缺失的组件，您可以点击“现在执行此操作”并按照指示进行。此过程需要一个可用的网络连接。如果您需要稍后再进行，请使"
"用“语言支持” (点击顶栏最右边的图标并选择“系统设置... -> 语言支持”)。"

#. Name
#: ../data/restart_session_required.note.in:5
msgid "Session Restart Required"
msgstr "需要重新启动会话"

#. Description
#: ../data/restart_session_required.note.in:6
msgid "The new language settings will take effect once you have logged out."
msgstr "当您注销后新的语言设置才会生效。"

#: ../dbus_backend/com.ubuntu.languageselector.policy.in.h:1
msgid "Set system default language"
msgstr "设置系统默认语言"

#: ../dbus_backend/com.ubuntu.languageselector.policy.in.h:2
msgid "System policy prevented setting default language"
msgstr "系统策略阻止了设置默认语言"

#: ../gnome-language-selector:33
msgid "don't verify installed language support"
msgstr "不验证已安装的语言支持"

#: ../gnome-language-selector:36 ../check-language-support:27
msgid "alternative datadir"
msgstr "可选的数据文件夹"

#: ../check-language-support:24
msgid "target language code"
msgstr "目标语言代号"

#: ../check-language-support:28
msgid "check for the given package(s) only -- separate packagenames by comma"
msgstr "仅检查给定的软件包 -- 用英文逗号分隔包名"

#: ../check-language-support:30
msgid "output all available language support packages for all languages"
msgstr "为所有语言输出所有可用的语言支持包"

#: ../check-language-support:33
msgid "show installed packages as well as missing ones"
msgstr "同时显示已安装的和缺失的软件包"
